[我愛蘇蛇🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [486]

po霸

去曼聯段野無左？
搵人加？

lm

夜狗

新 po留名

上一次42個po前啦

Skr

sor認錯人

40

咁老費應該有教過佢
So sir 係周伯通拎到真經

7小福係全真七子，唔識教波

肥普係梅超風 偷野
摩狗西毒？
V92係東邪？

雲高爾邊忽似東邪
但西毒肯定係摩狗

我愛蘇蛇

Lm

雲高爾南帝啦

帶隊未料Ching

最後咪又係放飛機

child登

其實肥普都幾好
但係佢除非同列維嘈
如果唔係.都幾難唔洗錢要佢黎
如果2位都認為自己係老費弟子
緊係正宗果個好好多
但要時間lo

北上真係幾正，唔明點解啲人仲會幫襯ptgf

V92=李莫愁

After the ‘spygate’ scandal at Leeds, Mourinho confirmed he had hidden in a laundry basket in 2005 for Chelsea’s Champions League quarter-final against Bayern Munich after receiving a two-game touchline ban.

“I need to be with my players and I did it yeah,” he said.

“I go to the dressing room during the day so I was there from midday and the game is seven o’clock. I just want to be in the dressing room when the players arrive. I went there and nobody saw me. The problem was to leave after. And the kit man put me in the basket. It was a little bit open so I could breathe.

“But when he was taking it outside the dressing room, the Uefa guys were following and desperate to find me so he closed the box and I couldn’t breathe. When he opened the box I was dying.”

人大左都係鍾意港女多d

好想看完整一季蘇sir 木狗快D比合約佢啦

半季變蘚狗

毒撚俾港女玩 依個係定律嚟

唔買後防，好難爭前四

有費sir 背後加持 下季重招埋費sir 舊班底 衰唔晒

講得好

史高斯做奧咸領隊

睇埋呢半季仲未變蘇狗先永續啦

我認為依家d青訓會不停上
俾個信號全世界.即使大球會都會重視青訓
咁就可以引班細佬過黎
光頭佬做左個好差既示範
d有潛質既培養完係為賣
蘇斯克查.或者普捷天奴要起
曼聯反攻就係要不停用

曼聯係大把錢.但呢d青訓
可能真係搵到好似普巴呢類天才

季中好難買到

佢今季點差都可以入摩佬數

仲未計買完返黎例牌柒半季

真心想睇下綠木
我對佢仲期待過angel gomes

牙莊嗰日踢一陣都俾人屌 唔敢想像綠木第一場踢得差會點

我愛樓主

蘇sir 如果可以70分以上完季 已經好勁

莊仔都幾期待
18歲仔 大把時間啦

比佢恨到

摩狗：17場26分
蘇B：6場18分

唔理勁唔勁.用左先
比班後生仔有希望
就算普捷天奴教曼
都一樣會咁做
係引班細路過黎

因為曼聯同曼城比錢係無得比
人地10幾億放起青訓
依家要打親情牌

慢慢黎啦，實有機會上位

呢d 真心垃圾

摩連奴在接受采訪的時談到了此前執教皇馬的時光，表示自己當時並不保守，帶隊打破了“所有記錄”，並稱那支皇馬掀翻了當時世界最佳球隊巴薩的統治。

對於外界對於自己戰術保守的批評，摩連奴回應道：

“你知道輿論說我擺大巴是從什麼時候開始的嗎？就是我在皇馬聯賽百分奪冠，還打進106個球的那個時候，那創造了西班牙足壇的記錄。”

“擁有這項紀錄的可不是巴塞羅那，而是皇家馬德里。那個執教皇馬的‘保守的人’打破了所有記錄。我們在主客場贏過每一支球隊。”

對於自己接手皇馬後的情形，他回憶道：

“當我去到皇馬時，他們已經忘記了贏球是什麼感覺，當我們開始進入杯賽決賽並擊敗巴薩奪冠時，皇馬已經有25年沒有奪得過國王杯了。”

“那時我們還贏得了聯賽冠軍，直至現在，皇馬近10年也只拿了2個聯賽冠軍。皇馬近年在歐冠的成就很棒，但是那是其他人的故事了，不是我的，我的故事是當時巴薩是世界最佳球隊，我們掀翻了他們的統治。”

對於此前在曼聯的執教生涯，他說道：

“我在曼聯完成了自己的工作。在工作過的每支球隊我都如此，在曼聯時那裡的每個人都想'兜售'看法（apart from Manchester United where people want to sell the idea），但我清楚自己完成了該做的工作。”

摩狗真係好似藍絲.佢可能知道自己無得教大球會
所以不停活在過去

不停話自己以前幾勁
摩狗呢個性格唔覺得仲會成功到

一場論

仲細個 你估個個麥包皮咩

我愛朗隊

好似香港d廢老

麥包皮果Ｄ真係天才級，不過暫時又未去到很定係球王既
始終覺得佢靠屈速搵食多，一有大傷好難講

如果繼續係ＳＯＢ教實有青訓睇
另外麥堅拿係之前Ｕ18教練最清楚邊D有料上到一隊

十年oldham球迷

有黑木呢句就放心了

有無手足同我一樣開始場場同鄰居打氣
真係好唔想見到猁狗贏英超

#Metoo

唔想臭猁狗攞

我只望熱狗 同車狗繼續輸
蘇sir 入前4繼續教

發現鏝痢都好多-6波
只係痢加埋黑哨

Agger

鏝件作客衫隻色想點

親親daddy
再親親daddy
繼續親親daddy
摩狗落地獄啦

three premierships

當日邊個親親daddy 牙

呢張就應該respect

咁老實, 作為對手果陣, 摩佬對我地無乜點, 但狂串阿狗雲加同利狗

摩daddy幾時先忍唔到口講我地

⚠⚠ Info Téléfoot : Anthony Martial va prolonger son contrat avec Manchester United jusqu’en 2024, l’annonce officielle devrait être faite dans le courant de la semaine prochaine.

要打J了

鏝場波悶到抽根

講咗好多啦

姐係點

續到2024 好似係

Well you only need the light when it's burning low
Only miss the sun when it starts to snow

下個續ddg + hehe

成段野淨係睇得明
Anthony Martial
Manchester United
2024

Man Utd set to make HUGE contract announcement in coming days

續到2024年

減山狗同奴卡古一半人工比hehe同ddg la

電視資訊：Anthony Martial將與曼聯的續約，合約期到2024年，官方公告將於下周某個時候公佈。

仲有自從摩狗走後
自家電視mutv都活躍返

有冇巴打知馬仔本身份約係幾錢?

傳奇前鋒同朗尼合照

週薪7萬5

木仔就算唔識波都好
都唔會on9聽摩連奴賣普巴.馬迪爾.拉舒福特
車仔就認真on9.信摩連奴賣迪布尼.沙拿
賣埋哥斯達

搞到依家佢地hazard都唔續約.前鋒都冇埋

唔通連續約都要拍片

睇黎今次起馬150k
由其有山狗係到 抬高晒個價

迪布尼 沙拿個陣都係後備 唔係d咩球星 賣都唔出奇
狗達唔係干爹賣咩

反摩都要出句聲
當時既迪布尼沙拿點都比唔上而家既妹同馬啦
仲有哥斯達關摩狗乜撚野事

係後生仔佢都賣
摩連奴識用後生既咩
哥斯達當時摩三期已經不和
干地引爆左佢

反摩話關事就關事啦
咁多野講

摩佬講過迪布尼同沙拿都唔關佢事喎

哥斯達同摩連奴第三季既關係
引致導火線.干地只係幫手清走佢

佢緊話唔關事
佢講過佢10分鍾就睇到一個球員有冇潛質
迪布尼都話唔明到底佢做錯d乜要比摩連奴
話態度唔好

講真
迪布尼同沙拿唔係出過去升lv
唔會有咁勁
狼堡同羅馬大把球權俾佢地慢慢玩

如果以加個情況 普捷天奴帶埋Kane/erisken頂蘇b

Deal唔deal

佢唔識比機會後生
死要奧斯卡.將佢四不像
一句講晒.唔識防守既就走得

Kane deal
艾歷臣不了

今季之內山9 打唔返唔該貼少少錢都要賣左佢
長遠真係好影響士氣同續約

唔deal
你叫艾歷臣黎
又係想普巴引爆炸

你放kane黎.又係想福仔早d收皮
已經證明佢比邊係唔得

唔deal，一來太過FF
二來要相信普巴福仔

我反而覺得干地焦土化對車仔傷害仲大過摩三季個陣
干地賣狗達馬迪 再雪雷欺 再panic buy一堆二線兵 對成隊波傷害多過幫助
d咩巴克利 飲水 薩巴 女人達 住烏冇一個係正選料

如果真係咁
咁不如賣q左普巴同福仔呢2個青訓
咁我唔知曼聯會有幾差

唔防守既球員對摩佬黎講係賣得 就算杜奧巴 c朗係佢領導下都要跑到返自己禁區做防守
但蘇b領導下 好似琴晚2:1㩒緊平安鐘嗰陣 福仔仲可以係半場圈等反擊

No deal
Buy Dybala is ok

佢個陣.踢得自由只有一個名額

但d防守真係有待改善 打熱狗d後防亂晒 要不是ddg....

咁摩狗差好多
連hazard都身型走晒.
16埸15分邊個做到

摩2個陣 得世三唔洗守
連狗達都要返黎

世三似係唔托摩狗所以特登玩野
但干地個D係唔托一係雪一係賣

剩係講曼聯.第二年踢得自由係普巴
之後就叫普巴返去防守
踢得自由果個山狗
成班緊係唔服

買防中 右翼 中堅 右閘

賣撚左Fred 條撚樣佢
未見過一個first touch衰過佢既巴西人

真心想睇Fred 同lkk 練互傳
唔洗有人迫 空哂都未必傳到5腳

緊係唔妥佢
第三年佢就會叫全員防守
連個名額都唔比你

又要進攻靠前場自己發揮 但又唔比人留力逼人防守 真係痴左線

Kane同福
國家隊好似ok

Ruben Neves Dybala Koulibaly Meunier
deal?

福喺中圈等反擊唔防守？

Fred一季都未踢完就叫賣

唔通行番白Lin嘅路？

宜家仲差4分
都唔知追唔追到

你次序掉轉哂
干地係唔想賣馬迪
堆2線兵就係車仔買唔到佢想要既野格硬執俾佢
所以佢先玩焦土

4億都唔知簽唔簽到

其實軌都幾犀利 年年都兵變逼走教練 係咪傳統黎?
今年成班屎忽軌已經瘋狂叫緊沙狗同佐真奴躝 睇黎黎兵變唔遠了

住烏平平地ok la

Sor 見到佢同我岩岩睇波睇基巴臣一撚樣
基巴臣控波一定好過佢先

咁 Neves Toby Dybala Meunier
Toby 25M
Meunier 得番一年約
3億埋到啦掛

哥斯達之後果季幫手拎埋英超 干地無啦啦完季sms 佢話無佢份都可以入摩狗數
不如拉埋炒干地都關摩狗事啦
真係on撚9

佢控地波都控離身

賣走左fred 爆炸 jones/rojo 大米 山狗先啦
黑奴就可以再睇定d

干地果季執到無得好執
比佢執到352玩一季
之後就開始唔得
到依家緊係收皮.連hazard
都要打假9

個陣狗達唔知點解成日話想走 干地先棄用佢

呢度都收番一億啦

仲會有撐摩狗?
第三年.摩狗已經引爆緊哥斯達
佢先引爆hazard.以後到哥斯達
再到屌法比加斯防守

軌要買呢堆二線兵都關摩狗事架
唔係摩狗搞到干地要賣沙皮狗同馬迪 干地洗撚買二線兵咩

Dybala 都要成億幾啦
Meunier 有正選打隨時續約啦
Neves 隨時又叫成億
Toby 25M 大把人爭,我曼除左錢仲有咩吸引力
加加埋埋4億差唔多啦

唔信你自己睇返精華 每一次人地進攻你都唔會係鏡頭見到福仔 因為佢係中圈附近 禁區頂多數係你
但以前摩佬一定會迫福仔去到自己禁區頂做防反

你想賣
唔代表有人肯接
仲要高價
平均一單deal要20m

dybala就難d
買到meunier就正 好似係真曼
但alves又老 巴黎又得meunier一個 應該唔會放

唔止福仔.渣古都已經要返後追人

做唔到野就叫木狗啦

不過沙利唔太識用簡迪
搞到簡迪由全能轉功能減半

邊個肯接山狗500k

fred 點都可以睇多陣，咁貴簽無可能一季即賣
爆炸 jones/rojo 加埋應該賣到50M既

山9人工隨時要貼錢賣

古天樂都2億
Dybala加我地係水魚開 應該3億了

睇下山神定奧斯爾邊個易賣d
咁我覺得山神易d

你地ff得咁西利嘅

摩狗既反擊淨係可以得前鋒企前面
因為要做支點 一解出黎就head比上緊黎既兩翼
伊巴個陣都做到 但兩翼唔係好反擊到
之後佢自己on9買lkk呢條廢鳩 廢晒成個戰術

去支那掘金

呢位新會然係睇到D其他巴打睇唔到既野
就好似D咩山狗來曼第一場原來係踢到好撚靈活好撚勁呀、摩狗細個原來好撚自卑呀、沙皮狗喺炒摩後隔兩季先賣都入摩狗數等等

開始屈人啦

唔好ff啦
蘇斯克查.普斯天奴個名買唔到大星
不如好似麥巴比咁.由細細個咁去搵
自己造星好過

請個好d.網絡勁d既足球總監
咁就唔洗再買星

做唔到都正常啦，比你做佢個位
我都諗唔到點樣賣ＬＥＥ班人賺一億

其實有冇人認為LKK之所以練到咁大舊係因為摩佬order
摩佬見佢個陣唔夠大隻做唔到支點 所以叫佢練大隻D 但佢頂到波做二傳再反擊

簡迪 根本唔岩踢Ｂ２Ｂ

尋晚白禮頓件Jürgen Locadia都係真曼，細個偶像係雲佬

我屈?.不過又係既
迷摩既永遠唔會死

你睇Ole點對Fred
就知佢好快
對於阿狗場Fa cup佢都無得上陣既話

反而Ole 一上任已經講山狗係好重要既一員
下半季山無傷既話 應該會踢得多

山神 我諗去意甲,法國LEE D老人院應該仲有貨賣

我由摩一季開始反摩 都可以屈入迷摩黨我真係三生有幸

人地講左反摩都要老屈
惡過共產黨
人唔笑吉邨春袋子都吠

好明顯.杜奧巴都係咁
不過又唔怪得晒摩狗
今年係世界杯年.要增重都無得講
我最不滿摩狗既戰術永遠只有明買明賣呢招
就係不停9斬比渣古.打條撚咩
渣古連target man都唔識做

所以守摩狗戰術好易
起禁區放一大堆高大後衛
睇住渣古已經無用
當然10球當中都有1個俾佢頂到

Lkk 之前個訪問話
佢練到咁大隻係為左世界盃

佢自己都話番到英超唔可以咁大隻

In the Premier League, I cannot play with the same amount of muscle as international football,” the 25-year-old said. “That was something that when I came back I knew straight away: ‘Nah, I cannot play in this style like this.’ I had to lose muscle basically. So you just stay out of the gym, drink a lot of water, and a lot of veg and fish and it helps.

呢一兩個月開始減緊

麥巴比 係美斯級既天材，邊有咁易搵
不過都認同加強青訓好過買球星

咁我又咩講錯呢

好似馬迪爾呢d星
都係無乜人識

事實係馬迪爾走左 .先到麥巴比上位
當時傑斯話已經睇中左

Ole 可能仲改善緊佢先唔放佢出黎住姐
話山狗係好重要既一員，我覺得最後都係柒多

睇佢係最後阿果季真係廢左好撚多

其實我相信當時傑斯想買馬迪爾
有睇到摩納哥有咩人
當時麥巴比仲係好細個
但因為馬迪爾踢得太神
佢未有機會出
如果馬迪爾今日仲起摩納哥
又真係唔知麥巴比要幾時上位
同個例子就係賓馬斯

呢d星你唔比機會比.你都好難知佢勁唔勁

根據你既思想
即係過幾年萬一普巴、馬仔、HEHE、馬達、P仔、拜利、華西 呢堆人要走既話 全部都係關摩狗事
因為當年既摩狗引爆晒佢地 只係之後既教練幫手清

要讚應該讚摩哥班球探，２來係麥巴比選擇多用青訓既摩哥
當時佢有好多間大會選擇，最後選擇去多用青訓既摩哥

沙皮狗都入摩佬數真係⋯⋯

事實擺到眼前
普巴.馬仔.hehe..p仔.華西
全部都係不和
馬仔一直都唔續約
hehe機會又少
p仔用完幾埸唔得.長期唔用
華西.唔洗講下話

Lkk其實公開講話減緊肥
其實再準確講係減緊肌肉
唔再做Gym 住 飲多d水

睇下佢呢一兩個月身型會唔會減番d

同華西都可以炒到既
其實摩都幾勁

出哂名好好先生
平時唔出聲

簡迪係因為要就佐真奴先要踢前一格

用比機會呢班後生
邊個會估到馬迪爾
雲高爾教到佢打到返起
呢2年會比摩狗搞成咁
相反麥巴比就起摩納哥愈黎愈好

有時教練都好重要

馬仔仲要早過麥巴比囉金童獎
雖然近年金童獎
摩連奴阻馬仔阻得太勁

沙利想Kante踢到Pogba咁
摩想Pogba踢到有長傳既Kante咁

如果真係扶正蘇b或者請普捷天奴
我諗大家可以唔駛諗買咩星物星
專心幾年train幻幻同執戰術啦

華西腳都斷過2次
佢既勇氣真係好值得讚賞
都可以比摩狗激到咁

不過估季尾應該走人
由上季尾開始已經跌watt跌得超勁

摩狗真係on99

我真係唔係太明一個隊長
平時聲已經唔多出.又遇過幾次大傷
又右翼轉落黎踢右閘.做到足比摩狗
已經可以定義為摩佬所講既男人
都可以嘈.真係好野

yaya toure串9摩狗
話無可能將普巴變成簡迪咁用

成個奧斯卡人辦係到
攻中train到變工兵 要去到中超踢

簡迪呢啲就係球迷口中所謂“專業”既球員， 明明個位唔岩踢都聽教練指示， 但真係會有好效果咩!? 到頭來未又係輸， 所以啲球員見到啲教練on 9 真係要出聲屌， 當人白痴既咩， 黃金年齡得幾年ga ja

賓馬斯？定你講緊賓斯馬？定真係有個咁嘅人？

米基爾先極端

打錯.係賓斯馬

邊個迷摩比個名我BLOCK THX

點同例子？

睇左幾埸車仔波
簡迪明明係可以全埸掃
依家變到要佢向前
有時教練太局限個球員真係衰
搵個佐真奴9搓

佢又係賣左個新星.之後提升賓斯馬上黎
之後賓斯馬果季就係法甲神射手
馬迪爾亦一樣 果季馬迪爾
係拍住hea碧打前鋒

S_Kagawa

個個新星邊個？

唔記得名了
賓斯馬係17歲由里昂提升上黎

即係當佢地未來三年都仲喺我曼
話之佢地呢三年攞到D咩成就
總之 三年後就係事實擺在眼前 因為三年前摩狗得罪佢地 所以佢地嗌走就要入晒摩狗數
世界級既邏輯

你要幫摩狗洗係無用
佢一日唔走.呢班就會走

車仔個馬路達
前鋒係老將卡魯
兩個同時走.就到賓斯馬上位

減肌肉先最難

係你話 干地攞完冠清沙皮狗走都係關摩狗事呀嘛
關摩狗一日唔走 呢班都會走咩事?

死獌狗

佢真係完美示範咩係盲反

之後仲要屈你落迷摩黨
總之摩狗而家走左喇 將來無論我曼有咩人出走都關摩狗事

llk其實愛華頓果時speed好快
係起步果步比較慢
佢加速好快.愛華頓
果季無人阻到佢
黎到曼聯不停增重.做支點target man
第二季就係用返渣古當伊巴咁用
所有波都做比渣古去頂
半季仲係run 得順.值至加入全能到仆街

佢要同福仔爭正選.先要減左重先

跑多Ｄ乾好身就得啦

依家佢唔係好跑得郁
身好重 好笨重

綠木仔又入

呢幾日係咁見到某會員洗版式咁係咁留言
仲要9成都係講埋啲鳩嘢真係睇到我R撚爆頭

洛蘭迪

9up力咁強==

靚搶點

都要跑架啦，隔日跑10k 2個月內都乾晒

球直線好撚靚

路蘭迪入波

老蘭完美接手傾
咁快入波

熱狗輸波

psg華拉堤傷左好大機會對唔到我地
psg有佢同冇佢好大分別

部份留言成篇千字文咁 但係入面有大半段都係曼區講過十世既 係人都知既野
之後剩低D鳩野就係得佢睇到既野
睇到嘆為觀止

頭3都變射程範圍

文沙係咪比人彈左鐘

不如綠木同廢奴換位啦

係咪以前畢包個長人

未, 不過好多時連袋都無得睇

yes

綠木仔踢u18 超哂班

未來十年組合 綠木福仔

熱軌妓三隊過到兩隊就有前四 排緊第6就唔好咁心雄住啦
仲有富咸22場得2場CLEAN SHEET 冇SON同CLAIM都唔見得可以守到尾垃圾富咸贏到先算啦

達米安借去祖記close

唔係summer 完約啦咩
Free 走？

會exercise option自動續一年
之後借去祖記, 季尾option to buy 4-5m

大米真係要thank you，比我地當咗咁耐condom，任勞任怨

4-5m

大米

Po名正評！

如果上到位，到時又要諗邊個正選
綠木左腳乖乖地練埋右翼到時唔洗爭

熱刺呢個月應該會倒水咁倒

前題自己要生性先

黃金年齡係到坐左幾年

華西跌晒WATT
羊又老場場打足唔掂
SHAW又易傷
呢個時候仲借走大米

睇黎文西要比人彈鐘啦

賣左黑奴 轉踢442

又黎搵前鋒改打翼？
唔想又見到好似福咁比人浪費幾年

J仔Wilson都係呢d數據啦，不過技術係好過Wilson好多嘅

咁馬仔點算
同埋ＳＯＢ都係賣開４３３

依家3件都周圍走架啦

睇人既姐馬仔，包皮都係前鋒轉翼
個個都尻推既咩，親佢未上黎係Ｕ１８試下無壞

睇富咸先知原來賴恩巴布隻猁狗仲踢緊波

之前係土超定荷甲踢緊

岩，Ｊ仔果陣d數據又係勁好Ｊ，不過可惜太早上位
同身型唔岩英超

椰子害左佢啫
冇記錯一上黎就比佢做核心

追和了

冇話害唔害，福仔書都未讀完添啦

唔係想打J
但發覺原來同鄰居得返12分距離
後上第二都唔係無機

但如果要我揀拎第二同痢狗拎唔到冠
我寧願拎第三四就算

咪玩 上到頭3我都當sob神咁拜 我地開局太差了 猁鏝咁穩定坐硬頭兩名

唔係想打J
但發覺原來同猁狗得返16分距離
後上奪冠都唔係無機

而家只係打左23場 已經有44分。。。

竟然想追鏝
high 大左咩

冇king 冇son

拉埋熱刺落黎玩
爽

呢球咁都黃

有無撚敵

Feel到熱絕殺

拳王傷埋

傷埋阿里

拳王都比人撞低

傷埋拳王

傷埋

同敢帥好似wo,唔知肥普拉邊d人上黎

李維放水未

傷埋大力臣就爽

放條毛咩用青年軍啦

拳王佢隻左腳唔係扎住上咩

熱狗前場主力得番erikson

LUCAS出得返啦

好彩曼比人玩政治玩到踢左半季養生足球

快啲絕殺啦咸仔

如果拳王真傷會唔會迫到利維買人?

無錢點買

進攻線三張皇牌同時踢唔到咁巧合

富含d人 點解踢到好似冇夾過咁
永遠彈2下就彈到人前波後

會唔會咸拎三分

換走左踢得最好既櫻木

Redcafe啲人話綠木似雲大師兄

似哂2件雲師兄既話

Harrywinks絕殺...

咁樣執番3分

富咸垃圾到

又和唔到

訓

絕殺埋屌

真係....

屌

降班了

熱刺真係唔識和波架喎

熱狗會唔會全季0和

抵降啦

富含真係冇撚用

上半場有2-0機會浪費曬仲要比人絕殺埋

咁早換走巴布 上半場最大威脅

不過都無預期過富咸拎到分啦
全聯賽最廢個隊 後防英甲都不如

雲尼亞尼都鳩鳩地

而家都係追車者
反正第四都唔駛打附加賽

做爭四狂魔算啦

Autopay會否半夜有transaction?

拉得一個得一個

富咸 rico好撚廢
兩球好近龍都係得個望
出嚟鳩衝打走佢啦

個左閘係唔係ON9
右路進攻佢點解企係WINKS後面

做好自己先啦

淨返少少時間 個龍即斬前場仲想進攻 好撚ON9

熱狗踢歐聯咪又係打人多過踢波
專心英超算啦屌

慘得過我地借去個件連咁既隊都要做睇袋個個...

得返三十秒仲大腳斬
屌你老母一鋪炒起晒

富咸防守不嬲柒 人地唔入波佢都會og畀人贏

富咸條後防真係廢撚到傻
中前場都叫勉強有英超下遊水準
條後防連業餘都不如

明明水晶宮個年踢得幾好 成隊最有活力個個

睇到R撚晒頭
自己隊波咩料呀 仲想攻

文沙出都無得出

仲要無人識拖下時間

對big6一分都唔夠仲想拎3分
明知要分護級對big6一分都收貨啦

買左下盤果啲真係想喊

可以浪費時間又要唔撚要控球
成班唔撚用腦

所以連西維爾都賣走隻後生龍

呢隊降班真係唔洗可惜

雲尼亞尼係咪傻

唔關佢事啦應該 正常球員都會浪費時間啦

已經降左兩隊

不過熱狗都頭痕啦，
拳王同 傾傷，
son去左復兵役.....
btw知唔知傾傷幾耐？

熱狗打人打到自己傷哂

3月頭

咩兵役

亞洲杯

唔係去左打亞洲盃咩？

幾場啫

係幾場但唔知佢地前場點出了
點都好，做好自己先

如果打亞洲杯都傷埋就好笑

富咸呢場最錯就係換走巴布，出個剩係識越位嘅施斯隆

呢個ssl真係好廢
上年喺英冠果時好似吹到好大

今場好明顯富咸mma啦下話

頭先富咸失球波,雖然蝕得靚,算唔算個後衛企位問題?

我懷疑佢唔知咩叫越位，富咸全場7次越位，有3次係佢，佢仲要係下半場先出黎

右路出波隻左閘企喺winks後面守on99

hehe 以前個樣好傻氣

依家英氣十足

仲洗唔洗對鄰國先？

應該唔到決賽都唔洗對番掛 始終同組

岩呀 趁佢病擺佢命嘛 拉多個落水都好 起碼佢地互鬥個陣都會落力d

咁受傷機會大減
不過熱刺穩拎第3啦
我哋爭好第四都好好
讓咗人半季

韓國今年好麻麻，分分鐘踢埋後日果場就可以返熱刺

馬達靚仔到
其實爆我覺得都ok

下場阿狗真係考牌

對熱考牌過阿狗啦

足總杯 是唯一有希望爭下嫁盃賽

無咗比比鳥少隻快馬

愛廢老依排俾傳媒針緊隨時要留力聯賽

其實宋禮勤作為曼狗算係咁
雖然有兩單柒野,
佢IG 成日po 曼聯野, 場場都睇咁制

因為like左個ig囉

佢係咪迷摩

頭兩季可能係la
今季佢都反得幾勁
so sir 黎之後佢係咁出po 好開心咁, 連對雷丁邊度有直播都開po問

真曼

其實只要係十幾年既曼撚
呢七場波無奶油唔開心
根本所有野都好似回到過去咁...
排陣踢法各方面

最正係帶波嗰個咁啱又係名宿，如果係施丹會差咁d

又長遠又好既教頭好難搵

zidane 比佢就算成功完都會好快走人
肥普黎完都係想去皇馬
希望so sir 真係成功啦, 仲有費蘭果d 唔好走

其實soc 只係心理醫生暨前鋒訓練員
排陣戰術應該係費倫

同阿sir 最尾七八年一樣

呢幾場波睇到好開心同時又開始好撚憎 椰子
dklmdklmdklm

領隊做到management 好都夠
如果團隊夠團結, 分工清晰
咁領隊就主要定方向, 搞好關係, 吹風筒, 鎮士氣

so sir=君主
費蘭=軍師
團隊=內閣
球員=將軍士兵打仗

最怕費倫半季後唔教，佢本身都有野做

$

對佢既憎恨係唔會減去

咁真係要睇邊個做領隊
不過經歷過三代領隊
睇得最上心都係兩次
一次giggs佢地接手椰子
一次係呢次soc黎救命
就算雲膠尹同埋老豆咁強勢
真心
曼聯仲係流住阿sir既血...

黑木

唔好講兩句就提住我名
屌你老味

普巴ig馬迪輸左uno個樣

Juventus and #mufc have reached an agreement for Darmian #mulive [gds]
有優先購買權，好似得400萬

好撚好笑 埃住牆食野

睇嚟佢真係好唔掂，仲話旨意佢頂中堅

其實其他隊笑鳩佢 我明
但係我地曼聯自己友有時真係要撐下佢
好少一個知名度咁高既人 咁公開 咁頻繁咁支持曼聯
可以喺FB IG 場場都跟到咁貼 咁用心去對隊波,
呢度好多笑佢既手足都做唔到。
仲要唔係glory fan, 就算輸波佢都會講感受出黎
真心好難得有個100%真曼歌星

請珍惜牙勤

琴日栢大爸YouTube 回左我comment 成3分鐘

真曼respect

我都覺得似，尤其是跑步姿勢

如果買到zaha 打假9 就好

咩事

福綠獸

fred 同hehe 個讀音

有咩講

必然正選

拎完PLAYER OF THE SEASON 之後第2季開始俾人當CONDOM
真係百思不得其解

佢讀夏里拉

freh

fred 好似正音係frayh 之類

而家守得雲開

HEHE 真係真心鐘部效力曼聯
就算自己唔係正選都緊張曼球隊D比賽
就算住後備, 次次入波都好激動

之前有段片用動畫形式去講HEHE 點解曼聯
一直搵唔番

屌你老母 skysport btsport班人點讀就點讀啦

v92 摩狗仆街死

相反陳奕迅都自稱過係曼迷但係唔見佢post曼啲野

佢係撚曼迷

奉皆捧曼聯一定要po咩

Fred讀音唔係faihai咩

2007年
一向對音樂事業非常認真的Eason，也是一個超級球迷，談起足球的話題，他顯得非常專業。在為本次勁球獎評選之前，Eason首先和記者聊起了剛剛結束的歐洲冠軍杯賽，“米蘭這次奪得冠軍，應該說他們的球隊水平確實不錯。”但當聽到記者問，目前有很多人支持卡卡，Eason是否也會投票給卡卡時，陳奕迅立刻調皮地申辯：“不會不會，我是曼聯球迷，肯定不能支持卡卡啊！”

靴里拉：「這是球迷們想要的，他們希望我們創造機會，不斷入球，但我仍然保持一貫想法：當你預備好為球隊付出，你就會犧牲一切，去攔截、去跑動，嘗試贏得所有比賽，然後他們就會支持你。」

「我很高興，而且我沒有傷患困擾，可以一直預備在訓練，還有比賽中幫助球隊。當然，當球隊勝出時，而你有份參與，你會感到更加高興。你會想在球隊中扮演著重要的角色，而我常常都希望做到。」

咪玩啦 佢有著過轟波衫

你覺得著波衫重要過佢親口講?

佢講就係事實?

口裡說不，身體卻很誠實

真係唔明大米有咩問題
雪極落親場都有貨交
上場對雷丁客串中堅都打得唔差
竟然淪落到要賤賣

屌，佢個講大話做乜柒？
著車仔波衫就捧車咩
唔信呢度冇曼迷著過非曼波衫

eason n 年無睇波
無哂熱情la

x2
賣佢不如賤賣rojo

世界盃完左差唔多半年先開始減

仲有廢佬都係曼

quote錯

梁漢文劉浩龍都係

上次曼狗黎打香港傑志佢都有睇
之後曼狗廢咗佢再冇理過

其實唔算賤賣既，始終份約到今年都完
完左免簽走

拉低個窗簾普巴問佢係咪好熱

eason勝利球迷

大米防守計唔差, 不過大隊真係要有助攻
快D 番意甲啦, 風格真係O岩你多D 既
大米真心專業, 一句怨言都冇講過, 次次雪到硬晒出場都有貨交

係，堂堂意大利國腳入雪櫃一句怨言都冇
希望佢喺意大利打番起

曼聯後衛達米安與祖記的緋聞有了最新的進展。據《米蘭體育報》報導，祖雲達斯已經與曼聯就租借達米安達成了協議。
報導中稱，祖記將租借達米安至今季結束，這期間的租借費用大約在300萬歐元左右。此外，祖記可以選擇在今季結束後買斷他，買斷費為800萬歐元。達米安與曼聯的合同本應在今夏到期，但是他與曼聯的合同中還有1年的延長選項，並且據ESPN消息，曼聯已經激活了這一選項，以防止他以自由球員身份在今夏離開。
此前，祖記、國米和拿玻里已經追逐達米安一段時間了，但是曼聯一直拒絕以低於1000萬歐元的價格放走他。而如果達米安順利加盟祖記，祖記現在的後衛斯皮納蘇拿可能會被租借至博洛尼亞，以尋求更多出場機會。此前祖記教練艾歷尼表示，只有找到斯皮納蘇拿的合適替代者，他才能離開。

重記得大米加盟個時
有巴打CAP 圖追蹤大米架飛機飛到英國未

10個講起大米9.9個都話佢防守唔差
其實佢骨子裏都係一個真曼
想佢留又無機會出場
一樣祝佢係意大利打番起

大米走，華西完約
睇黎夏天應該會買右閘

鐘斯而家都係9下9下唔會有用波肋攻能力, 都唔明點解大米排到咁後

我記得個日有見到佢
btw 有巴打拎到細孖件波衫

Sob應該當大米係中堅位只係鄧腳角色，而係閘位後上助攻能力又唔高
所以大米係隊中個位置排咁後

因為呢度係英超..

鐘斯呢幾場差不多場場都有頂波既嚴重失誤
一係頂唔到
一係跟甩人

依加既Thomas Meunier應該好難簽
上季俾Alves拎左個正選位時都有啲機會

佢開埋口話想黎但係曼聯理都冇理過

丹尼爾捨得退役未

佢果季數據仲好過簡迪/馬迪/卡斯米路
完全唔明摩狗諗咩

佢體能比第一季果陣好左一百倍

呢d聽過晒

bailly出得就出啦
兩個都冇腦
bailly追得番
頂波又勁一班

仲有 黃毓民 陶君行 張文光 鄭家富
呢啲聽過未?

聽都未聽過
見識少

第一句就問迷西定反西
第二句就問迷摩定反摩

睇返蘇b d調整
依家福仔開始學到野

佢個時一黎曼真係好好丁
近幾年除左同rojo個半季之外真係無乜好印象

而家打中堅打到一pack屎咁
不如上返去防中位做馬迪後備好過

呢度好興邊個唔掂就轉去其他位
之前白lin 唔掂又話推佢上去
jones 唔掂又推佢上去

點解唔賣走去, 搵個真係好既中堅/ 防中
純粹討論

仲衰 控腳波我驚港超都好過佢

反正錢大把
唔該拿拿聲重回爭冠行列

正選唔得啫
打後備輪換都仲可以

同埋鐘斯係暴力般係打防中出身

支持賣撚走rojo佢

普巴約佢踢波

賣到咁平應該真係有d問題

小喇叭
個半季兩個打中堅幾好丁
而家一個長期傷,一個長期柒

我曼近年賣人都係偏低價架啦

3m歐租借費，8m歐買斷費
收得返10m鎊算係咁
好過自由轉會

木狗

最勁都係Gary Oldman

夏天30－35m鎊放埋jones同rojo，加埋大米呢10m
簽過隻右閘

10m依個年代真係散銀

祖記好似好擅長執平貨咁

唔計希古恩嗰鑊

睇吓軌賣摩拉達，好似都執得返五千萬

10m依家買到青訓

青訓都唔得

祖記低價收購失意/生涯尾聲球星再令佢地打返起係有一手
btw 買希古恩舊錢其實9成都係我地出

一換一咁濟

就算普巴起曼聯
都只會比莫天才用廢

曼城果件辛祖都係7m左右去多蒙特
青訓10m差唔多

當年費sir好想買到希古恩

問題米就係就黎完約囉

唔係賓斯馬咩

賓斯馬.買唔到就簽奧雲

一年約10m，無計

希古恩起步起河床
18歲去皇馬.費sir想買都買唔到
賓斯馬.曼聯就真係唔夠皇馬搶
但果時賓斯馬潛質一流.對我地踢到成個
大哨

當年小豆11m，細孖3m
一年約既大米10m，木仔算進步左

反而山神當年就係想買佢黎頂c朗
起意甲踢得極奇出色.最終走去巴塞
仲有奴卡斯摩拉.巴西踢到識飛
山神到29歲終於黎到曼聯
可惜.已經唔係當時既佢

考車肥咗

唔明細孖點會賣得3m dllm v92

渣架

#YNWA

@拉舒福特

Yes

但佢係好笑呀嗎
踢波比人整損咗，走去拍片公審人

第一次？

第一次就收皮 呢到有手足fail三次

普巴隔空喊話鹿晗：“下回咱得約場球！”鹿晗在本週造訪了奧脫福球場，並在更衣室裡模仿了博格巴的經典慶祝動作。

雖然送禮勤起香港知名度大
但佢同呢d細路仔比.人地真係同曼聯班球員fd
又真係差左幾皮
唔知佢地點識

多少都解釋到點解廢lin可以將馬達同山狗一齊推左落後備席 就算山狗好番都難以動搖廢lin個正選位
蘇蛇好鍾意70分鐘抽起廢Lin 換 渣/山/馬達 因為無哂氣 當然有球可以最進步 但無球跑動（並不一定指進攻走靚位接應，可以係轉攻為守時候既補位）
先係廢lin坐穩正選既主因

宋生個仔同過馬達踢波

考幾次都 fail 嗰啲應該 blacklist 以後唔俾考

因為連加特唔會局限起右路
左中路都跑晒
你可能當佢真係廢.但佢幫手拉空位
後衛唔可能唔睇住佢
俾左邊製話1on1機會

但成個陣最最最重要係靴利拿

佢條撚樣有波就走埋去 次次搞到右邊冇人

ff: 左中右踢哂, 中場自由人, 進攻之鬼
現實: 佔中塞車, 無特別長處, 撚樣

呢個問題就要等到雙方換位成熟
依家同摩連奴最大既分別
係雙方馬仔同馬迪爾係會不停左右
路咁轉.唔會再局限左邊就肯定馬迪爾
如果連加特出.打強隊時就會不固定任何
位置.好似今埸馬仔連中路都打埋

馬仔同馬迪爾不停轉

打錯.係福仔

相反論功用.山齊士就唔會做到連加特既功能
3任領隊都用佢打右邊拉位.廢米希達恩肯定有佢
既能力起度
山齊士要囉住個波去舞.連加特唔洗

其實都係戰術之內架啦，如果唔係洗鬼羊 沖上黎咩

根本sob 就預左比lin走比羊踢翼衛

lin 俾人批鬥已經變左曼區日常

右閘一定要買雲比沙加

除左山9，我差唔多 撐晒成隊曼
其實我好攰

我好鍾意山9
想佢打得返阿仙奴個態

Dalot: 屌啦買乜春右閘

佢出黎踢幾場都唔差 俾多啲機會佢仲好

冇右翼先焗出lin姐 正路講進攻點會塞曬啲人去左邊 右邊得隻閘上黎攻

白lin打防中都好過jones 我敢肯定

買買買
用唔洗又做大哂鬼

分分鐘有右翼都拉佢落去踢攻中
專職四圍幫波搶波

我想佢可以對弱少少既頂下馬迪
出來9掃俾返個波hehe再做上去咋

留意到雲佬個個shot都慶祝

Lu狗有佢5成控球都屈機

華西同大米都走點都要買返隻右閘啦

諗起以前大佬寧同宗師打右閘 唔知會唔會重演

唔會啦應該，話時話唔記得左仲有文西

所以以前費sir鐘意brown 同 oshea 呢d球員係有原因

唔只弱少少 技術同位置感爭太遠
Sob上場之後估唔到馬迪可以踼得咁進取 長短傳killer pass都有 摩狗車二/曼都未見過

估唔到佢哋都咁fd
普巴真係曼聯友善王黎

上場向前傳球仲多過普巴 係兩個對手中間穿左幾球上去

連勝會唔會足總杯斷
咁快對阿仙奴 仲要作客

Boyd billy 都係

我覺得足總斷好過聯賽斷

GOT個Sam都係

曼聯著名公關

唯有望等阿仙奴兼顧多隻盃爬過佢

足總真係是撚但啦
出副選把握機會比班主力抖抖繼續谷聯賽

係

都唔係嘅 比蘇B攞下盃都好

ok啦
拉車考3次都肥

屌 我岩岩追哂7季
好鍾意肥仔sam

挑戰紀錄

咁快追晒
點頂到4月

拉車仲係曼區炒車紀錄保持者

仲要係驚大

達洛特在對白禮頓賽後說：「我在開賽前15分鐘知道自己會上陣比賽（盧基梳爾在熱身後覺得不舒服）。坐在後備席上的球員需要隨時做好準備，我也很高興可以出場比賽。只要能上陣，無論是踢那個位置我也沒問題，身為曼聯球員是需要能夠踢任何位置。我很滿意，能上陣對我有很大好處。我只要嘗試把球傳給拉舒福特，他便會做餘下的事，那是一個美妙的入球。他現在狀態火熱，我們很慶幸有他在陣，他要做的是繼續保守狀態，而我們要做的是幫助他保持狀態。」

第2球大佬傳完俾福頭射入之後
大佬真係跳起YEAH 衝埋去同福頭慶祝

條肥毒豬蘿莉控廢到閪咁 痴埋snow到先生存到今日

大佬 真心幾好
傳波 配合 嗰d 做得唔錯
之後要睇下點幫佢提升速度, 防守sense , 企位 等等

後生成咁, 仲要真曼, 好期待佢進步

Lord of the Rings Merry 同射箭仔Orlando Bloom都係

「突發」李克勤係馬來西亞踢波被惡意踢傷

下季隊死夜神嘅關鍵

冇呢個肥豬 snow一定知邊度有龍晶石
snow一定知自己同姑姐亂倫啦

屌自己姑姐關Sam咩事

佢係姑姐囉

點解而家班球員好似frd過以前daddy時期

以前有私生活都唔敢po la

事旦啦 龍母咁正 話Q知佢邊個 上撚左中出完再講

龍老母一d都唔正
sansa先正

以前成日俾人批鬥ma

諗起馬仔季前生b 請多幾日假都俾某人拎出來同傳媒講左幾次

西面
佢骨架真係好撚大 睇X Men好撚唔開胃

On9 sophie t正到哭

淡妝尚可食用 濃妝唔撚掂喎

最撚正一定係Ygritte

Cersei先正囉...

賣盧祖 留佢好過啦

光頭不了

snow 主角威能 反正不死身 洗撚肥豬蘿莉控

最正係arya 囉

唔好call

最正一定係第一季隻g

就係鍾意佢西面
請瘋狂西我面

999

Maisie williams都廿一二啦

咁大架咩，真係由細睇到大

其實Arya年紀唔細
同Sophie Turner差唔夠一年

佢矮姐
Sophie Turner都係由細睇到大啦

Shae?
Tyrion 殺晒佢同佢老豆個度真係好撚正

reek個隻 一季死左

矢吹奈子最正

邊隻﹖唔是好記得了

屌奶星 Sophie Turner都有人吹奏

咪就係

權英蛙>

究竟apply咗飛幾時先知抽唔抽中

大戰？

Apply咗主場psg同利

好似係截止日後一兩日內知
我上次睇阿記係咁

Thanks

轟幫墜後控制中場 起左個新名叫逗住班中場

P仔 以後都可以咁叫

p仔有長傳喎清

的確，如果佢果類既踢法
我覺得p仔都踢得好過佢

其實摩狗煩夠未 日日都見佢怨婦咁講講講

地底泥了佐真奴

佢左bein sport做評述, 實多野講架喇

【體育】上月被曼聯辭退後，名帥摩連奴自爆已經推掉了3份聘書，可見仍然有市場。

摩連奴（Jose Mourinho）於曼聯2季半，評價好壞參半，更有聲音指其防守戰術已經不合時宜。不過，以摩佬的名氣仍然吸引不少球會招手，「我已經推掉了3個邀請，因為他們不是我想執教的球會。」

摩連奴正身在卡塔爾，為電視台擔任亞洲盃評述。他表示：「我內心很平靜。接受新工作的大前提前，我一定要肯定這份挑戰會令我開心。」

對於在紅魔的時光，摩佬自言未能獲得像曼城對主帥哥迪奧拿的支持：「第1個球季，哥帥未能贏得冠軍。從第1季去到第2季，他作出一個美妙的決定，而球會亦全力支持；就在那個夏天，他賣走4名後衛，買入4名後衛。」

佢有d位又有d道理嘅
不過好明顯睇得出佢好堅信自己個套

真係借走大米既
打psg兩閘等收皮
踢熱狗都比人強姦成咁

有sense冇form
過左時就係咁
肥賓都可以架

望就望7下7下又頂得住

快啲打番起拜利啦

放白lin加拜利會唔會好過放宗師

佢肯改的話 重返top coach 一定得啦

細緊復出未

未啦

咩泥馬包皮, 守死佢啦

得你唔夠呀

靠你牙?

Psg點都要出拜利，要守住兩隻快馬
出恨d快d既拜利 會好好多

不過鍾斯同梳守唔到

得罪講句
羊守死麥包皮啦

驚佢恨到食牌姐

講下軌，佢哋係咪準備緊第三次兵變

搵Daddy返去救火啦

係第n次兵變

搵林8都唔定 潮流興名宿教大會 救火

老豆回家了

林8無腦，波牛一隻，點教波？

牙摩蛇好心啦, 道理係人都識講, 但你要識做先有說服力

唔通林鄭講句香港人要團結就話佢有道理咩

最衰都係摩狗當年引爆晒佢地

林伯出名IQ高

又黎引戰

林8好高IQ架喎
依家都教得唔差嘅

雖然係英冠

咁史高斯無腦真係好笑呀嘛

史高斯都唔用腦 林伯點會用腦

講起林伯 謝拉特教格流都好似唔差 追住羅渣士隊些路迪定好似超過埋

史長老唔用腦?
邊個傻閪講

朗尼都無腦，史高斯有極都有限

仲有吹奏佐真奴條友去咗邊

要追post 我都係飛住睇
冇睇幾個鐘咬到1001

反而我曼d名宿
加利仔
傑斯隊威爾斯都麻麻地
好彩sob

逗住型中場 二千幾pass都係得14個key pass
我史及朗點做到 緊係無用腦

加利仔就
傑斯都未到差

篇潮文真係笑到仆街

今次連一季蜜月都冇

D反數據塔利班話key pass assist goal唔反映中場能力呀嘛

琴日有個傻鳩走入來話史長老同朗隊無腦 因為場上攞過唔知幾多場黃牌同紅牌

每日任務佢識條鐵咩

唔撚係下話.史高斯無腦

你唔好笑人啦 你講啲偉論都差唔多

你唔接受都無計
我憎摩狗憎到入骨

吹奏佐真奴派牌型球員，有個留意仲話啱曼用

咁對返史高斯無腦唔過份呀

垃圾史長老 靠天賦 唔用腦
垃圾普巴 靠身體質素 唔用腦

佐真奴我唔評價
但呢件野9傳最多.製造威脅我14次
呢位意大利國腳今季喺英超出場22次，傳球次數去到2,078次，但開季到依家嘅關鍵傳球都只係得可憐嘅14次咁大把，要知道「車仔」舊年夏天係用咗高達5,700萬鎊簽佢返嚟，而至今都係1入球0助攻，係咪物有所值，真係你諗你喇！

不過差極都仲好過摩狗買既fred

當時吹奏左真奴果班 明明話佢係新沙比(曾經傳過去猁) 成日嘗試比killer pass 防守又勁
而家剩係J橫傳後傳

佢講話出色既教練係球員時代都係用腦踢波
跟住我就話，如果好似佢咁講，卡域克同史高斯教波應該都唔差。跟住佢就話史高斯踢波係靠天賦，唔係用腦踢。

史高斯唔用腦踢波呢個論調我都係第一次聽
我之後問佢點先算有用腦踢波佢又答唔出

史長老個天賦係咩

史高斯D 長傳分兩邊 勁到痴線 勁到可以skip 個中場

昨日果位巴打講到「其實唔難」

佢可能睇得多反曼比果堆史高斯收山片
以為史高斯剩係識排球.鏟人
史高斯都叫唔用腦.咁都無乜英超中埸
叫用腦

垃圾朗隊 靠熱血 唔用腦

踢過11人場就知 咁大個場 長傳好難做到準繩度 又要準又要平飛 又有夠柔易拎
簡單直接做到攻勢出來

鳩分邊掛 唔記得條友點講

果位巴打話靠天賦 唔用腦

昨日我同佢講一個備受球員同領隊讚賞，被認為係當代（2000-2010年代）最出色既中場之一竟然係唔用腦踢波，可能佢睇到球員們同教練們睇唔到既野，之後佢就話我盲撐

叫佢試下下下長傳分去對面隻翼跑.100次都唔知有冇1.2次係準
留意下史高斯既長傳係有旋.岩岩好落到隻腳度

車狗半季就沙蛇out
一開始都打得好地地

話長老成日出嚟食牌 所以無腦呀

唸唔到史高斯唔用腦可以點踢
唔夠撞.扭唔到.又細粒

成隊波都25底

阿仙奴都幾多埸不敗
依家咪一樣叫炒
曼聯都追到同佢同分

果陣老左 有d 犯規係身體機能跟唔上
但係意識上又覺得一定要停對面
無計

一兩年就out一個，自從摩一之後都換左好撚多個

自從阿sir退休，我地平均兩年到out一個

好似十幾場
屌佢老母七連勝都係排緊第六，睇下摩狗幾撚戇鳩

以前出黎殺波既係堅尼
堅尼話scholes鏟波唔得係因為timing
唔岩
堅尼走後.佢要做埋堅尼果份
加上又老左.隻眼又有事
唔通你止望卡歷克去鏟波咩
卡歷克逗位多

傑斯係咪教緊國家隊 點解唔返來

威爾斯

原因 未夠班

所以迷摩果班唔仆街真係唔得
憎撚到佢化.帶隊三億陣容都俾佢
教到咁撚樣
好好好撚彩班球員憎佢都未到16場15分
連追四都追唔到

果陣佢成日好早期鏟人拎張黃牌
之後成場d 犯規都好牙煙要係咁禁平安鐘
但係真係拎紅牌其實唔多

最記得以前佢成日係中場cup 波
突然間有期老左係咁比人追住搶
甩左幾次之後就少左cup

佢身型輸咁多，剷波一定要狼

youtube 係咁意搵下佢啲球皇片， 就睇到佢視野幾闊

俾個機會fred啦

鐘斯今年無牌暫時，有腦

佢再教我諗住第七都冇，真係冇諗過今年掙前4

佢係唔cup到波
起中埸就算普巴已經都比較少玩野
唔似你起意甲.人地比個半埸比你扭
英超你cup隊.人地搶到你仆街
依家普巴都學識左唔上腳咁多
一有波就彈走

果季比佢教到車仔護級
曼果班球員已經夠尊重佢
紐卡素果埸反勝救佢
轉頭俾佢屌返轉頭

成個10-11月都係反勝咁滯 話班球員玩野點都講唔通

成日雪嫁馬仔 都果期 連續幾場入波 拯救左佢幾場
反而馬仔近期就腳風無咁順

佢講到只要係職業球員都做到咁。
但其實幾時分邊，幾時短傳，幾時後上，幾時𢭃後都已經係一門學問，無返咁上下球商都唔會做得好。

個排馬仔腳風順就係之前咁對佢係考驗

只是講傳中咁基本 曼聯都無幾個出波是穩定落點靚

我好記得摩狗咁講
佢話要為馬仔設障礙
只要過到.就成為世界級球員
講到尾.就係要馬仔學識防守

講傳中，不論踢過定現役曼聯球員，咸爺認第二應該冇人敢認第一。
落點準，仲要可以唔使落底就斬中，只要隊中有一個禁區殺手（好似雲佬咁），呢個完全係一個bug黎

除左羊 hehe 其他都係廢

所以好多人打機同看電視多 就以為樣樣 好簡單做到
唔知球員所謂基本功 是幾難先訓練出來

好想Dalot都識出波 咁就完美接班華西

華西都唔識出波

要幾無腦先講得出史高斯踢波唔用腦

你啱 應該係接羊班

依家班球員既傳中，好多時一係就底線傳底，一係就斬到十九幾樓高，一係個波球速勁慢。

依家睇返咸爺既傳中，簡直係外掛神技黎

熱狗D 傳中D好高質 人地兩閂 45度 斬入好大威脅

講得幾好

琴日熱狗第一球斬得好靚

迷連黨大勝歸來

講唔用腦一定係lin

公海又有個吹奏摩佬post
成班迷摩出哂黎

有用嘅
佢走位拉空都唔差
係個上限有限姐

係 季初仲撐到行j聯賽第二

反摩唔理性

佢cup 到架中後萬期教
多數係知道後面有人埋緊黎 cup 另一邊再即刻放長傳

Sky Italy: Barcelona close to signing ex Spurs midfielder Kevin Prince Boateng from Sassuolo on loan with option to buy for £7m

疤做乜鳩

可惜無技術 上場波次次攞波都fail

講到有米奇三冠執到個第二開心都有罪咁，摩佬係洗得多，但你試吓俾椰子洗睇下有無咁嘅成績...唔係我拎椰子出嚟抬摩佬呀，曼聯真係請過椰子嚟教呀

最嘔心係走去懷念v92，好似唔記得佢拎本死亡筆記嚟mark俾失波搞到個個保守晒唔敢射，亦唔見得v92識social，就算你覺得佢整體好過摩佬都無可能懷念佢，根本兩舊屎

批評摩佬嗰班好似有份跟操咁話佢雪大米華西死用馬迪，到頭嚟sob都係雪lkk同用返hehe執一個位，仲讚lin有閱讀球賽

成日捉人利申，點解咁多人要出嚟 利申 反摩？因為唔當摩佬地主咁批鬥都俾人當異類要打個底，我都憎摩佬把口同個死人戰術，但好鐘意佢手下買咗伊巴普巴，但講出嚟都=迷摩

相同嘅嘢我係炒摩前講，有個曼迷仲話「愈逃避話自己迷摩就係迷摩」 癡線，原來曼聯對球迷有鋪中世紀臘巫癮

JMG

馬仔就係咁 狀態飄忽長出就總會突然低迷
其實有時摩佬話佢真係錯唔哂 佢真係未ready必然正選

所以佢要學下 腳風唔順 配下閂位 做overlab 做下攻勢
唔是下下自已做主角 埋門

咪傻 佢唔入波一樣做到助攻同牽制作用

白禮頓個場踢到頹哂喇 仲講牽制

有問題咩？
不嬲都話佢第二季有比第一季進步
已經係後費sir時間最好
好應該支持佢玩埋睇下點
咁佢第三季都解決唔到山同LKK嘅問題
仲要退步左
炒都無可厚非
由反勝紐果場開始我都無發表過支持佢繼續教嘅comment

之不過呢到果時第二季已經日屌夜屌要炒
仲有班係未上任已經開始反
而家要玩批鬥？
費sir都讚過摩洗唔洗拎出黎鬥埋？

白禮頓個場唔係廢Lin 咁樣浪費個球門前波
馬仔神早有助功啦

S. _ _ _迷摩黎

再補充我都無反過馬同普
不嬲覺得摩難相處，但唔係係料

係有班人標籤支持摩=反馬反普

專業少少
係S. _ _ _ _ _ _

又咬

Alvaro Morata to Atletico Madrid is done. Loan with option to buy, £48.5m option.

佢都有50M
廢盧至少值60M

等睇變神鋒

好似係福傳架wo

馬蹄點解咁傻

唔好話我post千字文
認真.我認為摩狗已經走火入魔
佢冇反思過自己犯過咩錯

摩狗：我為了球隊利益無視個人形象

近日前曼聯主帥摩連奴接受了媒體採訪，談及自己的公眾形象時他表示自己願意百分之百投入球隊，甚至無視自己的公眾形象，這導致他不太受一些人歡迎。

“這是我的天性，如果說來到一支球隊時我穿著一件嶄新的襯衫，那麼我離開時只會帶走那件又髒又破的襯衫。我為球會而戰，我不在乎自己的形象，也不在乎任何後果。”

“我去了皇馬，成為了巴塞的敵人。我去了國際米蘭，所以都靈的球迷也會討厭我。”

“阿仙奴球迷或許不再討厭我了，但當我還是車路士主帥時他們肯定不喜歡我。我和他們交手過15次，我贏了12場平了3場，從來沒有輸過，他們肯定會恨我。”

談及曼聯總是在比賽最後階段進球時，摩連奴補充道：“弗格森時代的曼聯不是一個巧合，那是他們心態、精神以及球員和主帥關係的結果。”

“我在曼聯沒有踢加時賽的壞記錄，對陣祖記我們在90分鐘內就取得了勝利，對陣紐卡斯爾我們在常規賽最後一刻絕殺了對手。”

“運氣總是和實力相關，只有一支球隊擁有足夠的凝聚力，並且有毅力堅持到最後一刻，你才能獲得運氣，細節往往也非常重要。”

Source？

全方位提升

巴打高質
夠中肯

Welcome Sven Mislintat

體嘢開緊live笑何sir

何sir可以同何輝做節目

佢地話無笑，好尊重何Sir

連何輝都走唔出何sir既足球理論

兩邊雞同鴨講

夜神係何蛇真fans

三個台都有聽
但講三中堅最低質係eric

SoB曼點止0.89 goals per 90 min....

呢個係福仔數據

冇留意個his 字

我想問下.佢同何輝傾波仲有冇講
咩超級連結人.正三角
何輝聽唔聽得明

佢講過一次佢自己d術語，比何輝問佢咩黎，無呢樣野架wo

牙Wayne：

有冇片

邊度有得睇返?
應該幾好笑

佢講三中堅有得轉換變四後衛，以前文傑都講過

反而何蛇好堅持陣式係定左企位

唔記得lu，同一兩次頭何輝講波個陣

何蛇：XXXX突破足球理論
何輝：即係個人能力啦
何蛇：

下 認真咩

笑到我

邊個柒啲
牙Wayne 宋生

放電話佬俾我地啦

講就得姐
要實行長期三中堅打到主攻唔係唔得, 但後面5 個要全能到仆街
中堅可以變防中又可以拉開做閘又要用波唔錯
兩WB一個上落打哂

咁打法好靠個人能力
只要傷一件就要轉陣

打form 應該要諗埋輪換
4 後衛陣式容易協調好多

等睇佢去馬體比施蒙尼調到變到成個老鼠咁

祖同拜級數做到既，其他隊就要睇場合啦

老鼠今季入得一粒

去車狗前既老鼠🐭

莫拉達去車代替老鼠
而家又去馬體頂老鼠

仲有費托

兩間成日轉黎轉去

個問題咪就係你份人後知後覺仲死撐囉
摩狗d問題第二季已經浮緊出黎啦
淨係攞住個所謂第二係度同佢護航已經夠on9啦

咁廢？ 又話神鋒既？

迷摩永遠攞數據、排名來打J
戰術唔講、打輸西維爾賽後訪問侮辱曼聯唔講、輸波賴球員唔講、贏波自己搶撚晒光環唔講

你而家講係贏架
你咁有先見之明睇唔睇得出利今季之後會唔會dup?
歐聯今季邊兩隊入決賽？

我無講佢下半季無問題
之不過半季有問題就要即炒？
肥普咁耐盃仔都無隻係咪應該又係歸類為要炒嘅領隊？
何況無記錯下半季對前6不敗
支持比多啲時間睇下佢點調整又唔得？
總之支持過佢就係異見者，要批鬥？

250ney

麥湯續約

冇成績
公開屌球員
公開侮辱球會
即炒咪即炒
仲要攞肥普黎比
肥普有冇幾億買人呀 肥普有冇屌球會呀

#OnThisDay in 2017, @WayneRooney became #MUFC‘s all-time leading goalscorer!

借出去踢下先啦

除左個排名之外係睇唔出曼聯摩二季比摩一季有咩進步
戰術永遠得一招換爆炸出來鳩斬、三柱陣泊架唔識防死球既大巴
球員關係愈搞愈差: 升麥湯批鬥普巴、用回塘山狗頂狀態大勇既馬、HEHE變左condom
仲有巴打講左果D屌球員屌球會

續個最無料既新仔中場
馬仔、HEHE、P仔果堆呢

麥湯續約

要續果班又未續

麥湯

sob你係識用先好續

之前仲話 sob唔會點用麥湯 點知就續約

so dog

用黎睇袋同針對部署高佬都仲有用既

但真心唔會用得多

屌 閪木唔該快撚啲科水買條對得住聖基亞既防線

又講,冬天簽到邊撚個啊

搞掂ddg 同馬仔先plz

入主題講三中堅

好想聽返呢集

公海copy過黎
對上英超hat-trick既曼聯球員已經係vps

講咁多咪即係有咩球員用番咩陣容囉

快d回家

五球魔咒已破
再破hat trick魔咒

唔知會係福仔定普巴呢

LKK

公開屌/讚球員係個人作風
冇一定好定唔好，球員唔受唔代表佢呢個做法係罪大惡極
以前佢係皇直情話賓斯馬係懶貓添，球隊請得佢應該一早知呢回事

講到侮辱球隊咁大罪，我諗都係因為佢講過
我之前教波圖都淘汰過曼聯啦，比西維爾淘汰有咩咁出奇

我又唔覺得係好大侮辱性，只係覺得佢唔太緊張俾西維爾淘汰/無承認自己責任，如果呢句話係咁嚴重應該成班名宿同費sir都會因為呢件事屌佢，但又無
唔知係翻譯得差，定係班記者針對開佢發大黎講

事實上我覺得佢起碼好尊重費sir
之前佢有講過邀請費sir同佢地一齊坐隊巴/飛機(好似咁上下)出發去比賽場地
費sir上年下半季會拉住佢點名講mcTom
佢前兩任係同費sir幾乎0交集
佢唔係費sir子弟兵，甚至係前競爭對手，都會咁做，所以唔覺佢會係睇唔起曼聯/有心侮辱
佢一直都只係怪緊football heritage

今季馬仔有場差D架

迷摩講D野果然令人嘆為觀止

9up當反駁左？
最尾果啲事例點解釋？

迷摩幾時拉埋摩狗屎眼

即係更衣室內亂係請摩狗之前預左既
你要接受呢個情況出現。
屌你個閪,請個領隊唔係令到球員有進步仲要不斷退步都仲要有人撐
迷摩死撚左佢算啦

傻9
咪話左等二季有比第一季好左
第六上到第二點都唔應該講廢左掛
而左排名高左都炒，更加名不正言不順
好應該比佢試多陣
第三季都無改善仲廢左咪應該炒囉
有咁難明？

陣式保守、無進攻套路又係個人風格、又賴高層請佢果陣已經知?
簽回塘廢老、甚至用曼聯差唔多最有潛力既馬仔換金章斗、Pulisic 又係個人風格呀?
輸俾西維爾後果段說話講英文、有晒片都可以賴翻譯差
公開大大聲話曼聯係咁撚廢架啦 都可以講到唔嚴重
仲要講到名宿無屌佢
講到摩狗咁撚鍾意提football heritage, 佢自己又帶左D heritage咁撚巴閉?
第一季簽意甲、德甲、法甲MVP + 西甲TOTY 既拜利
第二季簽LKK 、接近三章既野馬迪、唔撚識用既白LIN、回塘既山狗
到最後第一季剩係識我用伊巴一個、馬迪比佢用撚到殘都唔撚用比佢當係condom、第一季player of the year 既HEHE
佢呢D又叫football heritage呀?

如果摩連奴接受現實，好好打造球隊，曼聯本賽季顯然不至於落到目前如斯境地，爭取英超前四難度並沒有那麼大。要知道，曼聯只需要順利拿下輸掉的白禮頓，威斯咸，將被水晶宮，修咸頓，狼隊等弱旅的平局變成3分，哪怕慘敗給熱刺，曼城和利物浦，照樣能穩居前四。就像普捷天奴，在熱刺所做的那樣。
但心煩意亂的摩帥拒絕這麼做，他採用了最激進的做法。英超第3輪曼聯主場對熱刺，摩帥一揮手，靴利拿客串中堅，後來，他的中場競爭對手馬迪，麥湯文尼等人也都紛紛走上這個鳥叔想買人而不得的崗位。摩帥那場比賽一開場也大打攻勢足球，踢出本賽季數一數二的最佳半場，但曼聯前45分鐘大把機會卻沒進球，下半場一轉頭后防失誤被熱刺連入3個
，0-3的比分讓熱刺打進了比過去5年在奧脫福總入球數更多的進球。而在另一頭，托比·阿爾德韋雷爾德凍結了渣古。
本仔，當時就在夢劇場看台上摩帥的安排，顯然也是表演給他看的：不買中堅，還讓我打進攻足球？
輸給熱刺的比賽後次日，曼聯官方發布本賽季粉色客場球衣，許多報紙拒絕報導，因為這一球衣據說是根據“曼徹斯特晚報”過去的一份專欄設計的。曼聯球員也沒有出席相關推廣，而在市場街的一個推廣活動中，曼聯俱樂部大使·粒臣和丹尼斯·艾雲被禁止回答關於摩帥的問題。

我擺明串柒你
你點睇摩連奴排9陣迫高層?

今集體波台好撚高汁

支持比佢試多陣唔等於支持佢所有決定喎？
我有講過支持佢屌球員咩？

如果真係侮辱咁嚴重，費sir仲拉住佢同佢傾計點解釋？

第二季除左排名上比第一季好左 迷摩既你答唔答到仲有咩係有進步呀?
你話比佢試陣 佢試左乜撚陣野咁大把呀傻鳩?
4後衛大把同5後衛大巴? 三柱陣?
進攻又試左乜撚野? 攻唔入/落後換爆炸頭呀?
連基本野overlap都無撚練過 試乜撚野陣

你老味
仲比佢試咩陣?
山神比佢用廢左
渣古比佢用廢左

排9陣迫高層放水買人
咁既行為.作為教練已經不道德

要曼聯比幾多億佢買人先得?

佢陣咩陣?
用靴利拿打中堅.用馬迪打中堅
用麥湯文尼打中堅
呢d係乜野試陣?

收嗲啦新會員
迪布尼係唔訓都唔識，仲係到用潮文笑人
串人好威喎

費sir 喺曼聯到而家都仲有一定既話事權
拉撚住個領隊傾計 = 無事?
洗唔洗好似摩狗咁下下公開屌出聲呀?
費sir 仲教緊果陣 連球員都唔會公開屌
而家無公開屌摩 所以摩狗不斷公開屌曼聯廢、屌球員無料就可以合理化?

迷摩去仆街吧啦
你咁撚迷摩點解仲做曼迷?

我認真問你
你鍾意摩狗d乜柒野
佢能夠帶到車路士16埸15分
曼聯17埸26分
你仲咁撚迷佢?
埸埸屌9人.排9陣迫高層.搞批鬥
屌記者.屌球會.隊醫都屌埋你

呢種人到底有咩值得迷

有無迷摩解釋下點解全部球員唔續約

Shaw有講過摩叫佢谷上啲
點解佢在位時啲閘咁後就不得而知
我想講試多陣，係可能佢暑期諗到解決方法呢？
事實上佢有換到個曉進攻嘅助教上黎
但都解決唔到
而家有話反對炒佢咩？
姐係講當初可以比佢試多陣都叫迷摩？

而家有講過反對炒佢？

一早講左對紐之後而經覺得係必要留佢都唔得？

你老味
起季前賽發晒顛咁
叫班球迷唔好睇曼聯
馬仔生仔比佢罰.
世界杯完左叫球員即刻返黎集訓
日日俾壓力高層

好你講果個助教.依家英國果邊
話卡歷克同麥堅拿直情係比佢邊緣化
連最終傾會議都無佢地份
曉進攻?用左幾埸失波輸波.就回歸老本泊大巴
佢有試左d乜?

第二季其實你睇唔睇
佢引左入山神之後
已經不停出現左問題?

我知要講佢缺點實大把有得講
而家無人話佢所有決定係正確

只不過覺得
以佢頭兩季嘅成績黎講
佢果時可以留侍觀察多陣
第三季開始暴走有見過我話留咩？

全部都係鬼，全部都養唔熟既２５仔，曼聯唔可以存在球員大過教練

用唔岩半季就死罪？
有幾多球員用左一季以上先爆發
等多半季好大問題？

第三季有出過聲支持？

梅輪史甸教到馬菲賴恩上到另一個層次

木仔傻kai到同佢續約就係因為摩狗利用巴黎
黎逼宮

條仆街根本就唸住第三季就囉毀約金
季前排九陣.第三季個賽程其實好有利
你老母.起度玩野

問題佢買山神原因係曼聯無key player無一個即時撚爆對面既人
山神都仲要比時間,其實講出黎有無笑 30歲都黎撚緊啦喎

你睇野真係咁簡單?
山神入左黎之後
馬仔迫住去踢右邊.福仔後備
然後2個一齊變左後備
呢隊波你唔覺得有問題?

買即食黎比時間我真係笑撚左

連個即食球員都要適應咁撚長時間.依家都未適應到
要回歸返打主攻
就知摩狗個陣幾撚9

而且人人以為山神係踢右邊
點9知買返黎同2個後生搶位

咁掉返轉諗
當你買返黎唔岩
二月就炒左
山狗都仲係係到
下個教練都係要諗點安排佢
而家so sir就話山岩傷完未有態/已經見底可以放住後備姐
如果係果時都係摩去再諗或者新教練再諗點排陣姐
無好大分別

後尾有試過左排右排啦
結果我之前有講過就係摩賭輸左
山真係回塘
呢件事就係佢係曼嘅轉捩點

咁佢唔好成撚日講球會唔撚買人比佢啦
博親都輸點買落手啊,仲要下下追28 29UP既

佢葡萄鄰居啦擺明
成條後防由唔岩換到岩

摩連奴整死幾多個技術型球員
又唔係只係山神一個.只不過我想帶出
既係你真係察覺唔到第二季已經出左問題?
由山神引入黎後.成隊波互交都少左
半季馬仔入8球.福仔入8球
變到同時波都唔識入

然後為左就山神.2個後生各自
去一個自己唔識打既右邊自生自滅
當時已經覺得摩連奴第三季肯定又出事

仲未計普巴.由自由變左要不停防守

但第二季中後段炒真係無謂
一黎又要下手搞掂山嘅問題
二黎轉過頭跌出前四邊個負責？下任？木狗？

咁人地上季先米奇老鼠三冠，今季都假假地第二緊
咁留佢都陣睇下點發展好正路姐

坦白講
就算完左第二季
暑假炒我都唔會話好反對
個人對佢有一絲希望第三季會有好轉
純粹因爲佢屠過疤狗同尊重費sir

都走咗個幾月都重要嘈/拎出嚟binc
人生要幾無聊先做得出

文革歷時10年

He隊

真 好似岩岩失戀 怨天怨地咁

好撚煩
入親嚟唔係嘈lin 就係嘈摩狗
屌你老母搵第二啲野傾啦
你唔悶我都悶

睇下個積分榜先啦 佢嘅football heritage
咁岩講起呢條撚屌咪拎出黎bin兩野囉
其他野都有討論架, 關人生咩事？

自稱無迷過摩既迷摩第一人梗係唔想睇摩狗比人bin啦

佢真係好正

咬完又咬

仲未買人

屌那星 出撚咗半日街返嚟仲咬緊

乜摩連奴呢啲失敗廢老仲有討論價值嘅咩
依家佢日日係度懷緬過去
仲諗住會有大會請佢執教？
佢同佢個濕鳩經理人文迪斯一齊退休把啦,兩條友同現時球壇環境價值觀都脫晒節

( Show Blocked User - 詩。朗拿度 )
擺明覺得你on99
返屋企含撚啦

神鋒去左華倫西亞

0500

Pogba is getting closer to renewing his contract at #mufc #mulive [sport]

Inter Milan now battling Juventus for Darmian.

Herrera is hopeful of staying at #mufc as talks continue over a new contract #mulive [men]

比比鳥傷6-9個月

Eden Hazard asked if he is waiting for Zinedine Zidane to take a new job so that he can follow him: ”No. If he signs for Manchester United tomorrow, I am not going to Manchester United.“

貢串

Legend

炒撚左成個月仲可以日日為摩狗嘈

乜point都無睇過嘅盲反

cls又咬左成晚

回家吧，用lkk一換一deal?

角球旗之鬼

破大巴之子，又真曼

返屋企含撚啦

摩佬搞內鬥世界級

唯一一樣仲係世界級

Peace in our time

次次踢完快車都會有一大班球員傷病ga la, 不過比爾連黑仔啲， 岩岩復出又抖過

冇佢都日日狗咬狗啦

no

到底連加特的作用何在？

連是無辜的

下面覆佢既係咩人黎？

而家轉左打前鋒咁
但番到黎又係塞左邊
又做個屏障比馬仔

前場除左右翼根本冇位比迪比踢啦 吹奏佢回家有咩用

今次連防守都教唔到
不如正面啲分析一下摩佬留低左咩遺產
1.買白lin(自己唔識用 )

2.全新水樽

3. 迷摩

迷摩既垃圾真係好撚肉酸

右翼中鋒我地已經準好位比depay番黎

點解可以由追波打變成戰術
如果個戰術係咁 佢都真係打得一半威力
但公平咁講佢個打法係好煩
後衛都唔知跟唔跟好

你含撚夠未

咁講，我地睇電視，好自然追住個波睇，無球走動係點我地唔會知。

連仔運動力係強過馬達，有大範圍跑動同遮線。好似對熱入果球，九成人j 普巴同福仔，但其實第一下截同彈傳個波係連，相比之下馬達做唔到呢樣野。

3.訓練球員eq

4.提攜青訓：麥湯

不嬲都話lin既off ball好撚重要
但好多人就係聽何wayne條友成撚日叫佢去右邊
拉邊一定要係翼鋒做呢個概念同三後衛不能主攻一樣咁on9

點解贏幾場就要無限追奏連加特到無名英雄咁
打反擊出佢無咩所謂, 但破密集呢幾場都無作為
佢個自由走位根本無人補佢個位
唔同其他隊個433會互相補位
得佢一走入去只係自斷一臂

唔係話唔比佢cut in
但全世界cut in 翼都係睇時機先cut in
而唔係開完波之後9成時間都企中間
咁唔係拉空, 唔係cut in, 係佔中
(調返轉講, 佢如果5成cut in 5成拉邊, 隊波會順好多)

用多100次費sir做例子
蘇b 朗尼本身打前鋒(中間), 但比費sir 分配打翼果陣都係間唔中先cut in, 破大巴一樣要overlap 去撕破對手
都唔引用利狗曼城做例子喇

曼迷當然想青訓可以上去位
但因為lin 本身自己喜歡咁打而護短, 我唔同意

5. 訓練廢奴做進攻G點

先唔講佢無球既作用
佢有波渣喺手既時候 啲決定都係慢
同埋成日睇到做唔到

Lin當然有作用，但如果換個水平高啲技術好啲嘅球員做佢做嘅嘢，咁先會upgrade到隊波

你講得無錯，Lin係技術上係麻麻，進攻靠佢真係死得。

但我地掉番轉黎思考，點解So b同摩佬睇到佢技術差，都仲比咁多機會？

只可以推論Lin 既優點 (大範圍跑、第一層防守)，對而家既So b好重要，前場逼搶而家得Lin 同福，馬仔防守又懶，hehe 墮得後，所以要keep 住用Lin。

當然，佢波底唔好呢樣就事實黎

睇到人地個進攻就知摩點解過時
我地破大巴就要靠燒味
唔洗破都係燒味 冇變化
以前睇摩都冇咁消極啲進攻

Lin 有時都會有一兩下靈光一閃，係禁區會輕輕彈比馬仔單刀

但僅限於此，其他時間做逼搶算

咁lin都還可以進步既 但個打法如果全能到仆街好態番又打到右邊就真係fit

Lin個種其實根本唔係cut in
根本係擺自由人俾佢做身後竄擾
要格硬fifa式排陣先話到佢係踢右路
仲有如果真係lin自己鍾意點打就得既就唔會keep住正選
邊有唔跟教練戰術規範既人可以一直踢
仲要球技唔係美斯尼馬級數
當然佢個位可以upgrade 譬如而家有個基沙文踢佢呢個位就fit晒
但係邊有咁易搵同買到

唔太相信S7會打得番起，愈黎愈慢

偽9， 喺人哋後防度搞搞震

進攻比普巴算啦

上次出場都可以 未到快 但都跑到兩下

6. Brought Pogback

我覺得so sir 仲係有少少太好人護短
好似山狗佢依然放左翼, lin 依家任佢佔中
但作為領隊, 改變佢少少已經差好遠

lin 依家9成佔中, 如果減到5成已經無咩人屌,
同埋佢拉邊又唔會影響到佢迫搶同入zip
lin 防守時一樣可以跑中間搶波
入zip 就睇時機入中間定邊路

零成本, 又可以玩野
點解唔做

早兩季既西甲同德甲 今季既英超
愈黎愈多442鑽石陣或者433單邊翼
就知現今球壇拉邊係好多都由隻閘做
一邊用純翼鋒 另一邊就用個中場中塞住中路
所以點解d閘愈黎愈貴 作用愈大愈值錢
我覺得黑查而家先跟到球壇潮流

凍

佢鐘意幫馬迪含

冷手打個熱飛機

曼城利狗夠潮流喇掛

佢地屌打我曼摩狗果陣, 兩條邊玩到我地榭哂

轉邊打法好基本
唔係非黑即白, 有佔中=無拉邊
lin 依家叫見多d 右邊有位去拉, 而唔係叫佢企死條邊

個人觀察，Sob 用Lin唔係要拉邊，係要overload 一邊，未有進攻默契，惟有用人數多黎致勝。好似對卡迪夫城果球咁，成班人去曬右邊，彈彈波咁就比馬仔單刀。Lin 主要係off ball 走位拉走後衛，同最後一腳彈比馬。

其實曼城都係用overload 呢招攻，不過係唔同層次...

咁呢招破密集係唔work, 就係咁

山狗可能做到上面講既野既
但你叫lin 交最後一腳係冇可能既事

所以你見今季高普都周不時轉陣擺沙拿踢前鋒
費明奴打lin個位 mane就馬個位 佢地個陣都可以係單翼
你見黑查套打法叫對閘去到中線以上就知佢知道拉邊唔一定要前場既人做

正如點解佢叫普巴同lin一齊去左路同馬梳重點攻人左路
有d人咪會話成堆人堆埋一齊
但係進攻只要overload到一邊 對手既防守重心偏移一邊
變相你另一邊既閘就有空位就可以有野做到
當然要你隻閘好有能力

真佔中全能到仆街

迪比係咪考慮緊回家？

電視播1/4，6-7個人...

我入場睇對熱狗，馬仔大部份時間企係度...

馬出名懶少走位

條濕9灣仔妖道開左塞到仆街

係, 睇熱都睇到 右邊放晒俾脆皮

講真要連仔嘅級數實力再昇華就好難
但係佢有一定作用

冇人話要賣佢
但唔代表要場場出佢正選

但脆皮除左7個球之外係有料
我地上黎係羊 早多3年應該好勁

美斯31 呀蘇32 維度32 布斯30 拉傑30 碧基31

新老人院？

費sir話過佢要24歲之後先慢慢進步
可能下半季又再勁啲

呢樣嘢睇電視都睇到

還有可能簽既保定31

咁你都識, 係「周不時」丫嘛, 唔係9成佔中
依家講緊lin 可以有兩個選擇, 而唔係單單諗中央突破,

費明奴周不時拉後打中間係造波 (即係假9升返上黎高位)
lin 入中間破密集真係無乜作為

點解唔work
破大巴最叻既哥狗最叻呢招
用人數優勢overload你一邊
巴塞最明顯 成日由左邊用人數優勢
小白美斯會去中間偏左幫左邊既韋拿或者亨利
右路俾晒丹尼爾

人地踢呢個位既係silva 係kdb
我地係lin
咁仲點會work

我都想講，只要你有世界級既球員，斬叉燒都可以贏 ....

同埋呢一刻好難要So b 做d咩，強如哥帥都用左一季去執，

七連勝已經有交代架啦，黎左一個月ja...

咁你有美斯會唔會玩叉燒

Lin overload人左邊既時候
迎球波到腳就控失畀人打反擊了

呢個一定要啦
一定係核心黎

有奇連士文就玩叉燒

佢打正前啦而家
國家隊又好
球會又好都係正前

所以利狗個例子咪講緊球壇趨勢係用單邊翼就算
呢兩季既西甲德甲已經用緊好多次
隻掛名翼鋒係唔會去邊線 只有防守返去守返人地隻閘
進攻有利既唔再係兩邊拉空製造空位
你話lin係咪可以去下右路
照呢幾場咁睇 福係間唔中去右路個個
如果戰術配置係俾突破力強既福去邊線 等lin係中路有咩問題

而家差hehe同聖基呀未簽

馬達......唉

其實睇lyon 佢都好少爆去左邊
好多時都係中間

Hehe簽硬啦，係ddg

要Lin 係中間，好處係球權失左，佢可以最快返到中場前少少做逼搶

同埋福仔雖然好勤力，但佢d反搶係唔夠Lin 好，又係果句。

Lin 係比較積極去搶番個波既球員，同埋anticipation 比較好。LKK 就唔駛講，求其跑下當逼左...

唔係迷Lin，只係而家真係好難買到咁既球員，只可以焗用佢

所以呢個就係球員質素問題
而lin的確係中路好d
佢企右路講真冇乜撚野用
一來佢唔識過人 二來傳中好撚廢
佢賣點就係off ball
由邊路cut in 只可以向一邊走
Off ball movement 好單一
佢係中路既off ball就前中後都可以揀

我寧願佢拉走隻閘讓俾羊出波好過啦
要佢企右出波又唔係勁, 反面係中間有時執下雞射球世界波

咁我地都要留力
岩岩場白禮頓都見到好多球員攰 無前幾場走動咁快咁多
出山狗 渣宮 俾機會佢地囉

迪屁最近仲有無入遠射
上次有球一個one two k角位 原地拉弓勁射死角真係

見到班人屌lin既原因係技術廢，創造機會少

但又有無諗過波就得一粒，邊有可能11個都爭住個波

一定要有Lin lee住走動既人做吃力不討好既工作

如果唔係你搵10個美斯踢都無用，因為無人跑

如果買到sancho既 我就緊係俾佢係右路撚對面狗啦
咁而家係得牙lin 佢入中路俾羊係右邊好撚過
Lin d 傳中真係好鳩垃圾

點解仲咁多人寄望緊山9右邊頂Lin

而佢依家既能力，最多只係做馬仔後備
寄望佢有番阿既狀態近乎無可能，更何況要佢打右邊

老實講
我覺得曼聯轉邊既速度係快過曼城,車仔,熱刺
呢幾場曼城,車仔,熱刺,成日係度妹妹下
呢樣係少有曼聯比較好既地方,

*呢7場黎計*

唔同既

人地打左半季好波, 依家調整期, 英超一定有
我地上半季跑動尾二二, 依家岩先打返起

曼城利狗殺摩狗果排都好撚快

抖左差唔多2季

Lee 排少左入波，但對隊波貢獻依然有

老實講，摩狗果套跑動少唔代表唔嘥體力
佢果套需要好多爭頂,50/50
仲自己果隊有冇波在腳所需要嘅集中度高過自己果隊有波在腳好多

其實佢進步空間好大
協防方面做得好好
問題係進攻企位 同 傳球質素
佢進攻淨係識諗住幫波 有時應該要做下拉邊 玩下overlap
傳球又係 十碼八碼下下俾唔夠力 短傳彈彈就唔到位
反映到係佢臨場轉數唔夠快 唔能夠即時判斷點俾波
(呢點全隊做得最好一定係hehe)
做多d off ball movement 同 練下傳中球 佢進攻 的破壞力已經大好多

佢做支點勁過lkk

踢開波就知，其實死守比人猜好辛苦，d 集中力會不停下滑...

我由佢以前預備組睇到而家
佢既進步已經超出我預期
佢以前打開左翼 本身都係冇乜突破力
佢可以發展到打中路off ball做得幾唔錯
成為到而家隊波既一個棋子真係幾估唔到

羊應該最累，上落同返中間超多

有d似費查

Lin 終於有人平反，我咪係上錯網

踢開波既應該都會覺得lin好麻煩，成日9跑唔理唔得

防守追波好頭暈

不過摩狗打弱隊未至於比人猜, 但無form無哂士氣, 比人入完全部頭dup dup

In honor of Rashford’s 150 appearances for United here’s his stats:

•150 appearances (8,932 minutes)
•18 game winning goals
•41 Goals (29 right footed, 5 left footed, 4 headed goals, 3 free kicks
•23 assists
•Scored vs. every top 6 side

大佬生性啦

唔比人猜但任人中出

費查個期好d
個時d青訓冇邊個突出
lin同期有pogba 同morrison
兩件屈機妖人一對比係差好遠

迪比>>黑奴

1001 bot狗上水未

Rashford 41入球裡面有18個係game winning（唔計佢入波贏變和/輸）
LKK36入球裡面有8個係game winning

摩佬最差果樣係心態，比人感覺佢只係打份工

歐聯出局？"好出奇咩？我都踢走曼兩次"

主場輸三蛋？"respect respect respect! 我赢過兩次聯賽"

所有野都係佢個人榮譽， 曼聯？he doesnt give a shit

佢同v92一樣，抱住過客/外人心態教波

換咁多個領隊呢度都叫換LIN
屌你老母你地識唔識睇波架
一隊波好自然會有D功能球員
比你放咁多技術流落去有撚用咩
由V92到SOB..個個領隊都鐘意用LIN
自然有LIN既用途啦...LIN呢D球員用返黎平衡下攻守好正常

lin真係無乜問題, 你當佢跑狗工兵型其實唔差
一隊波無可能粒粒都係星, 總要有呢啲球員
都係嗰句, 俾人屌得多都係因為會員

其實我覺得Lin助攻助守 打得唔錯架啦
唯獨就算俾佢走靚位
係門前4-5碼 easy chance永遠都唔會入

上場福斬俾佢果球靚到 但又射出界
每次呢d open chance佢唔係射落條柱到 就射出界
你空哂俾佢禁區頂燙遠柱 佢把握力仲高d

證明Tap In 唔係真係咁易

事實上佢功用係同星仔一樣
但能力上差天共地

佢d甩波同decision making睇到好撚燥

真球王唔入tap in

D走位又差番

c朗是無辜的

公道啲睇, 佢係有唔少甩漏
但係好機會都係佢勤力跑多幾步搏返黎

佢個角色你唔會望佢好似MESSI .屁馬咁掛...
其實我睇有佢同冇佢都爭D啦..起碼佢識郁下走下位..失左位
會追返...又可以當佢跑狗打第一層防守..

tap in先難, 要甩到後防走到位, 仲要唔越位
睇返當年雲佬真係好勁, 攝到就有波入

講咩都假
唔該同左靴利拉續約先
佢太重要重要重要重要重要

唔係既話.普巴無咁輕鬆移去上面任踢

morrison 呢個白痴仔

同埋之從摩狗走後
班名宿真係屌少左.除左恩斯個智障仔
之前史高斯屌靴利拉 30碼都唔識傳
點踢曼聯

恩斯係名宿都講得出

恩斯係死利狗

恩斯就食屎啦

Hehe真係一定要續

咁即係黑b 啦

1001

最後兩年既黑B一定勁過Lin
條友一個人爆到Bayern 防線 對皇又係打得好好
仲有1213 12月救全家

BOT狗去死

Bot狗仲未出現

1001是什麼